曼聯25萬高薪挖阿積士19歲隊長迪列治遭拒

如果評選今季歐冠盃最閃耀的新星，阿積士隊長迪列治絕對是熱門人選。這位19歲的荷蘭後衛已經是全歐洲最受關注的新人了，很多豪門都有意在今夏收購他，曼聯也是其中之一，但是尷尬的是，迪列治對曼聯根本沒興趣。

曼聯今季防守糟糕，球隊急需在中堅位置補強，迪列治從能力，潛力上而言無疑都是最佳的選擇。對於曼聯來說，轉會費和工資都不是問題，主要在於說服迪列治本人加盟，但現在來看，這位荷蘭人看不上現在的曼聯。

由於無緣下季的歐冠盃，曼聯想要挖人只能開高薪。來自《鏡報》的報導稱，曼聯想收購迪列治，給他開出了一份週薪25萬鎊，為期5年的巨額合約，但是被拒絕。迪列治的經理人拉奧拿認為，儘管曼聯的報價是待遇最好的，但迪列治無意加盟曼聯，曼聯不再像過去那樣有吸引力了。

件球王級，可否黎打救祖記

，曼聯不再像過去那樣有吸引力了

唔好去疤就好了

佢講事實啫曼聯而家的確冇吸引力

尷尬的是，迪列治對曼聯根本沒興趣

盲佬比完意見仲去既話
都真心痴撚線

仲要全隊扣人工

報紙佬成日逼害我曼

踢緊歐聯做咩去踢歐霸

要拍史摩寧 鍾斯

點carry 啊

除左痢狗竟然會有人唔鐘意曼聯
食屎啦

由於無緣下季的歐冠盃，曼聯想要挖人只能開高薪。

無限循環

敢於挑戰

想搞好隊波 不如清咗陣中啲垃圾先講啦

我哋最聯大把錢啦依家俾唔起？

19歲歐聯決賽隊長，25萬叫高?

於曼聯來說，轉會費和工資都不是問題

清埋領隊？

明明全世界都想加盟曼聯

留山狗，其他可清

出得起依個人工大有人在啦
下季又無歐聯

係都去巴啦

而家就算想簽返盲佬都簽唔到啦
仲話De ligt

大有人在？

冇得踢歐聯

去利拍雲迪克

講真19歲梗係唔會將人工放第一位
去間冇人帶佢再上一級既球會
過多兩三年都唔會進步
到時就會俾後浪趕過收皮

去間會幫你再提升既大會
過幾年變超級球星
之後大把肥約

山狗都50k 啦，出25k 當我狗都不如？

呢個疤唔係落咗訂喇咩

佢寧願留係ajax都唔去曼

咪係
我地賣C朗舊錢都未洗完

去利

佢去痢對佢同國家隊效益應該最高
不過疤無可能抗扔拒

來自《鏡報》的報導稱

樓豬幾時po 埋content farm d 新聞

人地踢ajax都踢到歐聯4強,點解要落去同你打歐霸?仲要咁多豪門爭緊

V92又贏

我都以為係

西甲豪門巴塞羅那一度曾在簽約馬泰斯·德里赫特的路上遙遙領先，但據最近的報導，德里赫特的經紀人米諾·拉伊奧拉阻止了雙方的交易，米諾·拉伊奧拉可能將會提高德里赫特的轉會金額！這對英超聯賽對德里赫特的轉會得到重大提振，特別是曼聯，曼聯經歷了一個糟糕的賽季，他們急需一名優秀的後衛填補自己脆弱的防線

now or never...條路自己揀 仆街唔好喊

呢個價只係稅後800萬歐，巴塞簽迪莊都1500萬歐稅後啦

而家曼聯係等同西維爾愛華頓嗰堆料
撚有人去咩

去暴聯服侍更衣室班大佬時間
仲多過練波

我對呢個球員嘅質素有啲保留

去巴塞當學下師都好啦
仲有你見踢唔掂果堆
大多都去得返大球會踢波，仲要踢得勁
去曼聯把撚咩

其他我唔知，去曼聯就一定仆街

前2日吹到去拜仁

見到啲咁嘅拍檔，咩心機都無啦

拍宗師/史摩寧係幾吸引

留係阿積士都有機會爭下歐聯 去曼聯彈鋼琴

對於曼聯來說，轉會費和工資都不是問題.
重洗緊C朗條數??

諗起包皮，尼馬

而家曼聯比球員印象係專搵高薪合約戰士

去硬

去利有荷蘭人帶

大把錢，年年市值都榜上有名，使乜怕

帶埋利記VVD去西班牙

不識抬舉

唔想同班垃圾同隊
在座各位都是垃圾

佢話374都50個
我起碼都50個啦

有件都50
25真係出價低

49000買多幾件波衫就係度

愛記勁佢好多喎
49000=多士 既水平

尷尬卻是 每過一季 吸引力逐漸變得越淺
令人動心 只得巴塞

唔係咩？
大把球隊比得起啦

唔洗點踢唔入波既都50萬
我得25萬？

迪列治都係皇巴鏝其中一隊

咁好既機會都唔把握，遲d一定後悔

咁即係巴塞啦

賣豬仔去中超 其他人敢黎？

比緊山神啦

好撚簡單
幾年前馬施亞仲吹緊新亨利
過到獌浪費青春
前一兩年彈起包皮單比利
佢仲點夠人爭

25萬都唔得既話，試下過黎接全能到仆街棒做義工啦

有沒踢壞了身子 會為哪位披球衣
你有否掛念阿積士醜小子

其實佢問下佢個拍檔BLIND 就知去唔過啦，會唔會太睇得起自己？

dejong踢巴塞

我諗得 曼城 皇馬 巴塞 祖記 拜仁 呢啲級數 要賽事多

錯

我獌專搵高質老人踢一球，之後養佢地終老。

吸引力不知幾大！

歐聯4強唔打歐霸都岩嘅

MU個後防比2個DE GEA佢都守唔到啦

係有錢就解約山齊
留人啦仲on99
有錢人都係自私狗？

咁睇得起祖記

去曼聯同去狼隊屈福特有咩分別有歐聯踢唔好

似疤鏝痢啦
疤有FD子
鏝有哥狗
痢有高普同兩個荷蘭老大
另外狙都有可能，基亞連尼得番條撚係TOP FIT, 邦路斯我就從來都唔覺佢算得上TOP TIER

獌憑咩同呢堆爭

Psg 拜仁 巴 皇 祖咪又係呢啲

歐聯8強球隊身價排行：（歐元）

1。巴塞：11.8億

2。曼城：11.4億

3。利物浦：9.505億

4。熱刺：8.355億

5。曼聯：7.96億

6。祖記：7.825億

7。阿積士：4.195億

8。波圖：2.901億

曼聯貴過祖記bo

Psg搞笑嗎

Now or never

Psg係次次都冇屁馬先柒啫 有埋佢加強防守應該幾勁

佢肯定下年16強有屁馬?

如果下年都冇 屁馬掛靴算把啦

全英超最賺錢
今年清山狗 浪射黑鬼就fat

中超而家買外援要交稅比政府 仲要每場上三件u23
仲有好多球員想當打去中国打假波
講之前用下你個死人腦先

獌知唔知醜架
想人地down grade踢你隊垃圾 笑死人

小組賽已經停頭3場

埃梅蘭此前曾與巴黎聖日耳曼和尤文圖斯等歐陸豪門傳出緋聞，對於加盟曼聯，這位法國新星說道：「能夠加入曼聯這個大家庭，與這樣一支偉大的俱樂部簽約，我感到非常自豪和開心。」

原文網址：

條友明顯反曼 肯定係利狗黎

嚟熱刺啦

講真除左痢狗仲有邊隊波會憎曼聯

成班唔抵得曼聯成績好姐 正仆街

邊有人想down grade踢歐霸

想問普巴係咪拉奧拿㗎

格離係史摩寧羊格 前面係連加特Lkk
不知幾有挑戰性
廢青唔敢證明自己

單新聞幾make sense，不過鏡報出名流

即係事實係相反
好快就宣佈黎曼聯

去曼仲衰撚過留低

岩，我曼隊隊都放水
仁者無敵

去利組荷蘭組合

一世無冠，不了
去曼聯可以j獎盃櫃

去祖記都唔錯
BBC 3個都退
實有正選打

去學琴就去通利啦 去曼聯托7咩

其實除左痢狗
有邊隊唔反49000？

有得諗
不過搞青訓最實際
曼聯咁多錢不如學之前哥狗買巴塞舊部番黎
幫手教下波 改善下足球理念好過啦
你睇睇熱刺果d英超隊 對ajax 交𡃁仔 比人义波义到暈 熱刺剩係識斬斬斬 又斬得唔靚 同埋用mma
根本傳 控 進攻意識都做唔好
比多十年你練 都唔會贏到歐聯

歐聯都無得踢，搵鬼去咩

會唔會太高質質

V92搞青訓比班曼狗搞走左

19歲就咁臭串,不識抬舉, 抵你無出色

之前咪話拍迪莊去巴塞咩

咁快要俾人拆骨，弱隊幾勁都好都改變唔到命運
好在依家曼聯姐，如果有強隊招手好難唔心動

成隊換？
仲要有幾件垃圾係超越市價幾倍買返嚟，想平手走都偷笑，有排蝕呀

好明顯依家係俾唔起，就算賣人籌旗俾得起都冇人想嚟，大佬依家冇歐聯踢呀

不是問題就唔會500k 都牙痛咁既聲
當連續幾年冇前4 冇歐聯就冇問題都變大問題

講真19歲就想學人踢歐聯, 咪玩啦, 我地曼聯踢下歐霸拎經驗咪幾好, 咁唔識做

咁更加冇可能揀曼
呢隊野已經正式沒落
等巴皇鏝利拜份報價

黎緊個年無姐

呢樣真，留係Ajax 大把世界，貪250k 人工但係折墮幾年到時變2/3線球員就慘

魔性澎湃
人見人愛

經理人又係拉奧拿

咁又好過愛華頓既，但係未到西維爾果皮

放心
黎緊幾年都無
49000變中遊

巴黎呢隊波真係中左降頭，又肯洗錢又大把球星都係打唔起，再咁搞真係玩完

客觀講
變垃圾唔緊要，至緊要錢，踢波為左錢
250k大把球隊出得起，點解㨂呢隊垃圾

俾完錢解約可能冇錢買人，到時仲on9
依家都冇人肯去

咪就係俾幾件垃圾水貨拉高

見到呢個陣都驚，同TVB班星一樣，池中無魚得啖笑

阿朗轉會強隊又話小花
轉會弱隊又話

主要係未有一個領隊
利記都係搵到高普 唔係咁易炒先比到人信心

樓主真係連content farm 都po

諗起變細中同羊
好想笑

巴室仲有碧基教大賽手球大法

串得起呀，而家MU係無一個有潛力既球員想去

25萬鎊交稅都冇咗一半啦
實袋12-13萬鎊今時今日唔算咩高薪

有無諗過我地偉大歷史

巴塞啦
最撚穩陣

搞惦全能到仆街先

我地C朗果筆都未用, 驚乜

拉奧拿呢隻老狐狸都唔想佢去獌
獌真係食得屎

係應該話：
年年爭前4仲要得幾年爭到

曼聯連水晶宮d人都買唔到，學咩人爭?

曼聯想買水晶宮後衛萬比薩卡，結果球員本人一口回絕，說我不會離開水晶宮。而且連客套話也不說兩句，比如感謝曼聯看得起我，被曼聯看上很榮幸云云。曼聯現在吸引力也太差了吧

據水晶宮俱樂部官方消息稱，球隊後衛萬-比斯薩卡榮膺球隊賽季最佳球員。該獎項是由球迷和球員共同進行票選，最終評出賽季最佳。

值得一提的是，萬-比斯薩卡是本賽季英超聯賽唯一一個搶斷、攔截、過人數均超過60次的球員。

搶斷次數：124次；

攔截次數：82次；

過人次數：61次；

Psg就真係出得起錢，一堆油皇

講緊想賣

CLS

咪侮辱西維爾同愛華頓啦

單嘢係堅嘅，不過睇下幾年後仲喺唔喺度先啦。

班曼迷又起勢打J又話新麥巴比又未來球皇。。。

但之前堆新卡富、新托迪、新佐治貝斯、新堅尼、新史高斯、新亨利、新C朗，有邊個真係打到嗰個level